唔好俾政府公佈封關在先

北京上海廣州都開始漏口風準備封城嘅時候，香港明顯等緊order，一有order就會封關，到時港共政府就有機會反cup
我哋要佢哋一敗塗地，乜柒都做唔好就一定要係佢哋出招之前主動全港罷工逼港共就範
主權在民，我哋一定要攞先導權，繼續減少政府嘅正當性同認受性

佢遲左本身已經係罪 點洗白都洗唔到

我寧願佢快D封關

等佢公佈我地就可以大肆宣傳我地「成功爭取」

當北京上海都封，我夠肯定大陸人一定湧入香港，因為醫療水平高

未必，知道香港係下一個武漢，比我都走遠D

up

就係要襯敵人失誤時更加要追擊
同埋我主觀覺得港共會主動封關

其實只要令班大陸人知道黎到香港都無人醫
就唔會黎
所以罷工啦屌

全民三罷

本身話封中國就變左封香港，on9

唔可以慢過政府公佈啊

封關就一撚定要
但絕對唔可以由港共政府先提出

澳門有板你睇
個個對賀一誠讚譽有加
唔係話政府先提出就會加分，但我哋要直頭令佢不斷再減分

班垃圾醫護都唔知幾時先罷
On99

如果港共仍然唔肯封

除咗大罷工罷稅逼佢跪外

重要將個波射落藍屍到，咁撐政府點解唔叫唔到政府封關？

全民罷工
要做就全部人做
醫護前線罷工係最重要
但其他人都一定要參與

我諗 7 婆嘅思想係，人哋封晒，冇人會嚟香港，封嚟多餘，另外又要睇雜總面色，所以打死唔封關。

放心，支那一定唔會比你封

最終得幾個結果
1. 堅持唔封>無人罷工>無封關
2. 堅持唔封>有人罷工>罷工效力太細唔可以令政府封關>無封關
3. 堅持唔封>有人罷工>罷工效力夠大>政府跪即時封關
4. 政府係罷工前決定封關

目的上我哋一定係爭取封關，所以最壞情況係12
但34入面3絕對係最好，而4都係我哋應該要盡力阻止唔俾佢發生

必須三至六日內威脅到政府封關 否則已經冇罷工嘅必要

推

堅持唔封》好多人罷工〉效力夠大》柒婆仍然唔封
點睇

其實佢呢刻唔封等死人先封已經game over.

咁呢個唔係討論範圍啦
如果覺得政府一定唔跪，咁買機票飛走係唯一方法
情況等於反送中無用要移民一樣

佢封關即係又中自己設下嘅圈套

當北京上海封。搵個黃之鋒人士出黎話爭取封關等佢領功

Chinese genocide

民建聯式騎劫

我反而覺得呢個最重要

區議會快啲聯合叫

月娥會封關,傻啦,咁咪會輸俾你班平民?

推

唔係個個有呢個思維

封關 絕對係港共政權既春袋 (有圖)

全民齊撐醫護前線

應該只係中共想測試香港人嘅底線可以拉到幾底

要港共政府自食其果

有冇諗過大陸會唔比香港封關

今次我地目標係淺藍 深藍一定無視施政

國際戰線：求國際封鎖香港

屌我地要奪權啊

點解我地唔成就件事要等班仆街做？

前提係最後必定封關之下我哋要快過政府
如果覺得港共唔封，大陸唔俾封嘅人，就諗下點同醫護一齊罷工，而唔係等死

今日拜年d藍絲親戚已經全部死狗咁，有d仲吊埋個政府

區議員醫護手足聯合騎劫成功爭取

push

大把港豬唔係咁諗

識咁諗呢個世界就冇藍絲啦

就算佢封，大家都會屌佢地封得慢。做咩都要等order. 一國兩制根本係笑話

林奠：其他城都封曬咁香港咪唔洗封
嗱 我一早話唔會封就唔會啦

政府而家已經遲啦
佢宣佈封關 = 全港醫護成功爭取

全民真三罷
留響屋企 認真
少感染呀

醫護係咪真係要29先罷？

真 個時序好重要

要將件事層面變做醫護成功爭取

係，我嗰邊幾兄弟即刻食住上狂屌政府

買重1

有道理

啱呀屌

其實封就會封
不過港共一定係等有人死/爆發先封

Yes

一定啦

要罷就一齊罷
中國人一車車湧黎
返工放工搭車、放lunch都高危

罷工由自己做起！

我哋一早提出咗啦

而家等佢agree咋，點樣唔由港共先提出

全港三罷
自己香港自己救

我寧願佢而家呢一刻即刻話封關仲諗咁多

醫護個邊確定左29會罷？

記招好似話係
因為佢地話早d罷其實無用 因為非緊急服務本身28之前都係放緊假

其實29罷都岩
過左紅日 好撚多返完支那既香港人返黎
個陣先開始係香港高峰期

個段時間冇醫護真係會死好多人
醫護又可以罷工保護自己

做到之前運動咁，放風話見到大陸人就私了，嚇到班傻閪唔敢落黎仲好

係，就好似封武漢咁，等武漢自己封佐城就話封武漢，扮灑自己功勞，依家全封，一定會出來話好呀，徇眾要求我依家全封，扮灑自己功勞

睇hk01嗰啲關於疫情嘅post嗰啲on9撐政府言論冇曬

咁咪變左政府聽民意？

Push

其實我地立於不敗之地

佢封關早過我地罷工=
講下罷工已經跪, 成功爭取封關亦唔洗罷工

佢喺我地罷工後封關=
罷工有用, 比到壓力政府, 增強日後罷工士氣

佢點都唔封關=攬炒

圈套

下, 我覺得就算香港變疫區都唔會封
屌佢仲基於人道立場比個發燒既大陸人過尼
佢理得你香港係咪死, 死曬咪再擺班大陸人落去仲聽聽話話
回歸都唔洗等

1.29 不封關 不上班

我寧願唔封攬炒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Tui
文宣組

咁下一步就係聽取民意五大訴求

Translation:

Beijing Shanghai Guangzhou beginning to prepare sealing off their cities.
HK is waiting for the order, and will close when order is given.
When the time comes, HK gov't will claim the credit.
Don't let them!
So HK protesters must state the truth - we demanded this first, through the medical professionals union strike.

We need to seize the initiative.

樓主意思係要快過政府公布，就去要求佢封關

一撚定唔會封
利申: 正苦工, 呢堆離地老闆心態就係反正市民拉唔到佢落馬, 少樣野向中央交代就少樣野煩, 再加上呢幾日紅日, 冇人番工同佢地開會做決定, 唔覺得佢地咁on9會可以自己渣主意扑鎚封關
其實我想佢盡早封等大家可以bin我c

其實早起政府有任何行動前就全港共識罷工就最好
到時真係封關都只會俾人話係因為受市民壓力

可惜 香港人真係靠唔住 單單靠醫護單方面罷工都唔係最有效

你班人係咪傻左呀 到時政府鬥氣唔封分分鐘死左自己人炸

中計喇

開始覺得呢件事有啲走火入魔

我寧願唔洗罷工 佢就封關

封撚咗關
班大陸人咪去其他城市囉
就好似北京上海

唔會封架
死返四位數字再諗啦

其實就算俾支共攞彩都唔係好事
如果支共真係把心一橫停埋自由行
咁港共唔撚封都會無事
到時支共又贏

快啲醫護罷工，28，29號太遲啦

pish

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118